點樣倒追男網友

是咁的

前幾日見另一個網友，同佢傾計幾舒服 (最初佢話我無乜點出聲，不過後來大家開始多野講) 我覺得佢係一個幾好嘅對象。不過問題黎啦：

1. 佢對愛情抱住順其自然嘅心態，之前問佢都試過同異性朋友出來食飯(friend搭friend識)，不過後來做左朋友.....

2. 雖然出到黎見大家都有傾有講，不過一去到whatsapp好似無乜火花。我每次whatsapp佢都會應一兩句，但係就好難延續唔到落去

其實whatsapp呢啲野係咪唔使成日講？理想情況應該幾耐傾一次？一個月唔whatsapp又得唔得?

求各位巴絲打俾意見

見完面態度仲不冷不熱
不如你放棄啦
其實男方態度好明顯

有時係特登對你冷淡啲喎

未必喎 可能人地真係想順其自然啫
你估條條仔都咁 aggressive 咩

但係通常男仔對一個女仔有意思，會唔會同佢講想感情順其自然
觀察身邊啲朋友好似對個女仔有意思都唔會咁講，講到咁似冇乜興趣

er...我自己係順其自然類
因為之前fail過幾次
所以就唔想自己期望太多